【求救】我老母痴左線 點算水

是咁的
屋企米缸間唔中都有殼牛問題
但最近特別嚴重
頭先返屋企
老母竟然同我講
佢今日清空左米缸之後
係米缸入面噴殺蟲水

我聽到即刻話佢會食死人
但佢又唔信
話噴完之後已經再用清水抺乾淨
隔兩日再放米就唔怕

大佬 我問想上報呀

勸你呢段時間出街食

莫非一世要出街食

買過個新的畀佢

放粒 蒜， 薑 就 ok ,
邊洗 殺蟲水

我諗都要下世先見到樓主

個米缸係根住個櫃架
即係有個專用米缸位+出入口
無得換
一係成個櫃換晒佢
一係吉左個米缸位 再買個膠筒
但我老母一定唔會用膠筒

咁你幫佢過多幾次水 or包膠袋

計我話攤晒D米出黎 連同米缸吹幾日就咩都無啦
今日佢都唔知痴左邊條線

包膠袋雖然都得
但個入口位好撚西

今次真係俾老母玩死

啲米一定要掉
一定有大把蛋係上面
放多一排又出返

伯母平常都冇咩常識?

我老母仲話 菜都有殺蟲水啦 又唔見食死你
佢真係好可愛

倒哂落馬桶

殼牛唔緊要 起馬食唔死人 可能仲好好蛋白質
但殺蟲水會食死人

而家問題係佢係米缸入面噴殺蟲水 倒晒D米又點

除咗堅決唔食都冇計
呢d人除非你真係出咗事入院佢先會知驚

認真
唔好因為老母既無知而累及到大家
佢會好內疚

我建議你做醜人既角色

半夜倒撚哂D米佢

然後比佢屌

真係唔知點算好
已經同佢講如果係米缸落米我以後唔係屋企食飯

BTW要強調 我老母噴殺蟲水果時 米缸係無米既 佢打算兩日後先倒新米落去

女人嘅智商真係有啲問題

應該唔返屋企食之餘，係佢放下一批米之後直接噴殺蟲水

上網搵左張地圖，希望幫到樓主

做歐洲人應該點去？

清米缸有咩用？問題係啲米度